太子站發現超級神秘力場

由旺角去到太子站，可以由上網暢順到沒有服務，跟住去到深水埗站，又慢慢變番 4G，究竟點做到？

between 又斷，我屌你老母